覺唔覺分手都要呼天搶地嘅人好煩

日日係ig叫春
又打埋啲感性文
不如收返埋啦
仲要多數無耐又po返合照話一齊返
真正嘅傷痛係難以啟齒 並唔係公諸於世
你仲可以日日提住
其實你無傷得好深
你地只係無經歷過咩傷痛

分到未你幾個 我唔聽再聽你地嘈到分手嘅細節啦
比我靜啦屌你地老母

直頭係，連登啲叫春post多到

正如WOODY ALLEN的名言，人們沉溺於戀愛，不過是要逃避對生命更大的困惑。是的，是這樣的。生於太平盛世的現代人，只有在感情的苦難中才覺得自己存在過、才覺得自己的人生有重量，這種無意識乃是源於對「生命中不能承受之輕」的深切恐懼，也是現代人蒼白無聊的倒影。

Copy from 文匯報 詞話詩說:我本人

人地覺得講出黎舒服d或者想打俾某d人睇咪po. 你自己覺得真正傷痛係難以啟齒，人地面對傷痛既反應一定同你一樣？
我係一個ig都唔多po既人，更唔會講到分手幾慘幾可憐，但亦唔會覺得自己好叻好脫俗嫌果班人喊苦喊忽扮可憐(雖然有時係), 唔鐘意睇一個unfl一世無煩惱

唔講以為樓狗你細個俾老豆姦左咁撚慘

咁又無